巴塞羞辱皇馬一幕重現！魯營亮五指山嘲諷皇馬

5-1！巴塞面對皇馬又製造了大比數慘案，在作客吞下5粒失球，讓皇馬想起了不美好的回憶。而魯營的球迷也不會錯過羞辱皇馬的機會。

上半場巴塞就取得了2-0的優勢，雖然下半場皇馬一度有所起色，並且由馬些路扳回一球，但後半段他們徹底崩潰。拉莫斯也出現了低級失誤，讓蘇亞雷斯完成了帽子戲法。最終，兩位後備出場的球員迪比利和維達爾攜手殺死了比賽，比數最終定格在了5-1。

對於這個比數，巴塞球迷十分滿意。在維達爾入球之後，魯營的球迷興奮異常，他們紛紛舉起了自己的雙手，將巴掌亮給了鏡頭。

這個舉動的含義很明顯，就是諷刺皇馬：你們又被我們進了5球。對陣皇馬攻入5球，讓球迷們想起了2010-11賽季，巴塞主場5-0痛宰皇馬的那場比賽。當時比基就亮出了「五指山」對皇馬進行了嘲諷。而這一幕又在今季的魯營重現了。

🖐🏾

今日著件巴塞出街 成街人都望住我又同我揮手👋

證明左皇馬咁多年來真係靠c朗一個
一定成隊散曬，頭6名都無
等睇降班

我皇既強大 只係因為他朗既光芒照耀住

C朗初離隊時，拉莫斯豪言無C朗我們更團結！攻力比前更利害，結果呢⋯⋯

高價世一人工回購我朗吧

今年有var咋
無var琴日就比班賤種走甩個12碼

😂✋🏻

事實證明我朗不可或缺

賤種狗都有今日啦